Masjid Agung Sultan Mahmud Badaruddin I Palembang, terletak di pusat Kota Palembang, masjid ini merupakan masjid terbesar di Sumatera Selatan dengan kapasitas 15.000 jemaah[20]. | Objek wisata - Pariwisata
Masjid Cheng Ho Palembang | Objek wisata - Pariwisata
